呢度有邊個係支持和理非唱歌嗌口號就會贏既，不如留個名丫？

留啦

我冇話我係呀，我問問題炸

唱乜撚嘢歌啊其實

應該每個禮拜日都出黎爭取，
今日唔出黎，之後等俾人清算

各有各做

不過我都麻麻地今天我

岩岩起左你底，唔係屌泛民就屌和理非
極有可能係分化撚
Block你保平安

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都唔需要
大家都已經好熟樓主個名

你幾時死？

你根本就冇理由反駁到我就周圍搞抹黑，你幾時死？

陳雲/毓民/熱狗 對和理非開傘保護勇武選擇性失明，只著眼於唱歌人鏈連儂牆（中共厭惡行為）
陳雲/毓民/熱狗 漒水出刀又唔夠膽做，和理非活動又要屌，成事不足敗事有餘

請正面回應以上論點，唔好用金字塔底層回覆，顧左右而言他
仲有，我支持天琦/本土 > 泛民 ， 共產黨啲labelling手法對我無用